[笑你on9唔驚你嬲]湯文亮：買中環中心 非接蝕本貨

記得找數食file呀撚屌

【明報專訊】近日不時有評論員話現在甲級寫字樓樓價下跌，那一班夠膽同誠哥接貨的炒家一定很頭痕，可能講得太多，令到一般市民以為買了甲廈的投資者個個都非常頭痕，我亦不例外，較早前見到一名不太相熟的朋友，頭一句就叫我唔好充大頭鬼，中環中心已經輸了咁多錢，仲要買多一層商廈自用，OMG，有錢都留番傍身，慎防銀行追數。
曹操連番大敗後 實力仍雄厚

朋友的說話使我想起在三國時代，劉備準備入四川之前，張松帶了四川地圖去見曹操，但張松不知道，曹操最憎反骨仔，不過見張松口齒伶俐，於是帶他睇下自己戰無不勝的兵馬陣容，張松話那麼宛城戰張繡之日，濮陽攻呂布之時，赤壁遇周朗，華容逢關羽，割鬚棄袍於潼關，奪船避戰於渭水，都算戰無不勝，曹操不悅，拂袖而去，張松執番條命。

所以，我並不同意羅貫中話曹操沒有容人之量，否則四川早已屬於曹操，三國鼎立亦不會出現，其實張松想深一層，即使曹操輸了幾場大仗，但仍然實力雄厚，四川地圖應該送給曹操而非劉備。事實上，楊修同張松都是叻人，不過口臭，楊修就被曹操所殺，所以我話張松逃過一劫。
中環中心買家料疫情後最快復蘇

很多人關心買了中環中心的投資者，我認為是多餘，他們當中有幾個在港區福布斯富豪榜50名內，點解要擔心他們，最多可以說是賺少了一些錢，在現階段，更加談不上是蝕本，而且，所有投資者還有很多其他物業或者資產，整體資產配置仍然是非常穩固，當疫情過後，他們會是最快復蘇的一批人，點解要將他們說成財困。

其實，各位評論員應該以睇曹操心態來看那些投資者，宛城戰張繡之日，濮陽攻呂布之時，小小失利對他們的影響不是太大，更加不應該成日話他們同誠哥接貨，現在輸到頭痕。
紀惠集團行政總裁

總結: 係大敗左不過未死得

湯文亮:買中環中心 非接蝕本貨乃虛構

又係個d鴕鳥理論
唔賣咪唔輸

痴線，夾硬拉其他野來講。根本冇理據話呢項投資唔係蝕。

作為資深投資者，紀惠集團副主席及行政總裁湯文亮今年最為人所知的一宗交易，必定是中環中心一役。他日前在接受香港文匯報專訪時，大爆真相，其中一個原因竟然是為了保住一間他姐姐一直幫襯的牙醫診所，為免物業轉手後診所被加租逼遷，索性豪斥7.6億元將診所所在的中環中心19樓全層買下來。

湯文亮在接受香港文匯報專訪時憶述當日見盧文端的情景：「我親自同佢講，我話盧生，我哋唔係炒家嚟，點解買呢，因為我家姐（廖湯慧靄）喺嗰度睇牙。佢（家姐）話細佬呀，第時第二個買咗唔知會唔會叫佢走，因為牙醫中心嚟，如果公司夠錢，就同佢買落嚟，同盧生傾。咁所以我就同盧生傾。一個合理價，非常合理價，好老實，我?家賣出去一定有錢賺。」

呢篇野應該比正定負好
樓主評論正評
但睇晒內文肯定比負

咁咪即係呢單deal係大敗左..咁啊Q精神既

10萬一個月租
起碼月收入百萬先租到

自比曹操 lol

你咁有錢 自己出面比個單位牙醫 唔加佢租咪得囉
為左間牙醫診所 洗7億 會唔會吹大左呀

佢用有情有義掩飾自己on 9

蝕咗錢都可以打飛機你估班有錢佬得閒得滯特登走去買嚟蝕嘅咩